(急)地府升學一問

請問要有咩條件?

要簽証
建議你早啲去相熟紙扎舖問下
過左七月難搞